**1. Метод forEach** перебирає кожен з елементів масиву і виконує з кожним з них прописану функцію.

**2. Очистити масив** можна за допомогою методу splice починаючи з нульової позиції і на всю довжину масиву. Також можна
   використати метод length = 0.

**3. Для перевірки масиву** можна використати метод Array.isArray.